{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000643",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 피제이 명동"
    },
    "text": "毎週月曜日から日曜日までビュッフェ形式で提供される宿泊施設です。 大人は1人当たり22,000ウォンで朝食を楽しむことができ、小児は1人当たり14,000ウォンで朝食を楽しむことができます。 コインランドリーは毎日07:00から24:00まで利用可能で、フィットネスは08:00から22:00まで利用可能です。 また、ビジネスセンターは 24 時間営業しています。 駐車に関する情報では、宿泊客は1部屋につき1台の車を無料で駐車でき、ホテル内の駐車場が満車の場合、徒歩5分の距離に位置する乙支ツインタワー駐車場をご利用いただけます。 駐車料金はホテルで支払う必要があります。 当宿は272つの客室を保有しており、全客室に小さなバルコニーとティーテーブルが備えられています。 宿は乙支路4街に位置しており、広蔵市場までは徒歩5分の距離で、明洞、南大門、東大門、南山などへのアクセスが優れているといえます。 近くには多数の電車駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 宿泊客のレビューによると、宿の位置が良く、公共交通機関の利用が便利で、客室及びトイレの状態がきれいだと強調されました。 スタッフの親切なサービスと広い客室により休息を楽しむことができるという意見が多く、駐車場が少し狭いですが駐車が便利で、朝食もおいしく、全般的に宿泊満足度が高いという評価を受けました。 でも、一部の部屋では掃除がうまくいかなくて臭いが不快でしたし、施設が古いように見えるという意見もありましたし。 また、コンビニが近くなくて不便かもしれない事やテレビの大きさが小さいのが残念だったという感想もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何日までビュッフェ形式で朝食を提供していますか？",
            "answer": "毎週月曜日から日曜日まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "大人と小児の朝食料金はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "大人は1人当たり22,000ウォンで、小児は1人当たり14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コインランドリーは毎日07:00から24:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスは08:00から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "宿泊客は1部屋につき1台の車を無料で駐車できます。ホテル内の駐車場が満車の場合、徒歩5分の距離に位置する乙支ツインタワー駐車場を利用できます。駐車料金はホテルで支払います。"
        },
        {
            "question": "客室の数と設備について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は272室を保有しており、全客室には小さなバルコニーとティーテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は乙支路4街に位置しており、広蔵市場までは徒歩5分の距離です。明洞、南大門、東大門、南山などへのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは、宿の位置が良く公共交通機関の利用が便利であり、客室やトイレの状態がきれいであるという意見が多くあります。スタッフの親切なサービスや広い客室による休息の楽しみ方についても好評です。一部の部屋では掃除がうまくいかず、臭いが不快であったという意見や、施設が古いように見えるという意見もあります。また、コンビニが近くにないことが不便だと感じる人や、テレビの大きさが小さいという残念な感想もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 589
    }
}